不如加多個訴求討伐達哥啦

咁撚中意狙擊啲藝人講過啲乜，次次推到成版都係，同街市啲師奶有咩分別呀，肉唔肉酸呀？

邊撚個達哥呀，運動領袖呀？佢開聲支持係咪就call到人出黎幫手呀？定佢唔出聲就無人出黎呀？

咪撚理條友啦 等佢自生自滅

唔撚想知娛樂圈啲嘢呀，中槍義士點呀？7.27行動內容點呀？

STOP MAKING DOUCHEBAGS FAMOUS